有冇人知咩事！？

全部人手臂有豬仔印，衝擊後憑印領款_傳聞 ：
有人收4000元走上前面，之後每掟一舊磚一千，當無收錢D傻仔開始一齊掟，收錢個D就走收工，現場有雞頭睇情況同計數，收錢個D次次兩三萬收工，對一個十幾二十歲既廢青收入相當不錯，所以今次手臂要打印以作識別。_

推

律師電話....

真係有鬼？

電話list黎
如果被捕
義士可以聯絡到律師
轉頭搵張大圖比你

你老母就鬼

明白

sorry，有人問，我唔明。問下